屌那星 講故台垃圾到 全部都係content farm式仆野題材

呢一代D後生仔係咪忽上腦

系

有冇你咁垃圾

平時反開你但今次agger

人手置頂

仲要上晒熱門
連登仔係咪on9

moon得幾快

我係你同事 見你去廁所就知你準備開post

我無工開

係咁架喇=.=
前排個表妹故可以爆左8個POST

認真？

無創意無文筆
一味加甜加甜

想點..

佢講笑 樓主好幽默

篇篇都迷失愛情遊戲咁
簡直侮辱左文字

我等人用，你做唔做

正評推我上熱門plz

樓主不嬲幽默

不了

同香港啲youtuber一樣辣殺
勝在有小學雞FANS捧場

佢係我同事 你反世清我貼佢裸照

屌佢個西唔係愛情故無人推
成班on9

我同世青斬過雞頭，無咁易比你離間到

睇到屌出聲

背景係大學個啲大部分垃圾文黎
唔知而家啲大學生諗mud

fuck上腦

真係想屌柒班寫同睇班垃圾
質素低到

ocamp文上幾篇熱門cls

睇文筆都知垃圾

睇到嬲

仲開上紙言 唔講以為大作家

真係明點解牛奶走數
愛情故9up咁多人正評
認真寫意大利歷史無人理

唉....

同你一樣咁垃圾

甜故唔知有幾多個上左熱門

廢到

講故台好文共賞

還可以

Middle大家識笑
明明堆垃圾就係班on9推上位

高汁到仆街

依句真..d題目轉哂簡體就fit哂

連登仔一日只識講扑野扑野

日日谷住泡精

成個熱門都係J圖
個谷得超勁一開上熱門

真係想捉班連登仔去改革

迷失在愛情遊戲篇野如果今日先出應該上到神台

真

果隻谷德超勁係偷圖狗
我屌佢偷圖仲比d谷精上腦既人圍屌

太無修養

真心唔明點解會有一班人咁中意咩J圖J圖
點又冇露 毛又冇露 屌就更加自己冇份屌到
睇黎托咩

個腦淨係識igigigigigigigiigig

無內涵 淨識圍爐

屌你老母咁都有位jer

風氣過晒火

無哂以前d靈異故恐怖故
得番女神扑野甜故

果隻谷德超勁淨係識貼j圖，廢到連印度印尼都唔識分
之前開post貼印度妹，點知一入去係印尼妹

我鄧你唔抵

中
有ig又點
真係想靠個柒頭樣去direct識人咩

早排波台清個32歲自白好撚高質

on撚9

一撚定要熱門牙！

我打飛機睇av唔好牙，睇啲j圖把撚咩

同睇h漫一樣on9

條友仲要好撚小學雞
比人解密嬲到屌晒老母

連仔派嘅打手

成班淨係識衝出黎幫人上位

蠢到

條友上網偷人ig圖好似拎左版權咁
一解佢密就同班小學雞起勢咁咬
唔知以為你自己影

同意 個講故台真係同舊登差好多
但係明明一開始都正正常常 點解會變到咁

日本堆輕小說標題都無差唔多
本地小說暫時冇一本睇得上眼

成個連登太多小學雞 心智未成熟

垃圾

暑假係咁, 好快無事
個個淨係識FF呢啲
寫既不知所謂睇既仲不知所謂

雖然係多垃圾甜故
但仲有好多其他題材好睇喎

成班谷精上腦

偷圖狗

推你上西方極樂幫我問侯吓泥清

你重垃圾啦 話人

樓上兩隻狗

打算寫個咸故
想搵樓主做主角

Tiff女主ok?

樓下係狗

變左做上位工具
個個都想出名出書

呢個又無問題嘅
重點係水準慘不忍睹仲不自知

90後係咁

點會無問題？
而家d人寫完故第一時間搵出版商傾左先
一擺上兩登就搵打手炒起佢
炒唔起就爛尾，再開新acc寫第二個故

牙豬講得好

同波台d賣料狗一樣
衰左咪開新acc重新上路

所以我一個連登故都冇睇過，要幾得閒先睇細蚊仔作仔